{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154760?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오후세시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ただし、ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には受け取れず、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意してきた炊事道具は使用が制限され喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 また、ペンション期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、その後は正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内です。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プール(屋外プール)があり、運営期間は06月05日から09月10日までで、無料でご利用いただけます。 利用時間は入室時から20:00までで、服装には制限がなく、お子様は保護者の同伴が必須です。 外部プールの特性上、若干の浮遊物がある可能性があります。 バーベキュー設備を利用する場合、1台当たり20,000ウォン(人数とは関係ない)で、客室内で利用できます。利用時間は入室時から22時までです。 露天風呂(客室2号、3号)は03月01日から11月20日まで利用可能で、入浴剤の使用はできません。 利用料金は30,000ウォンで、現場でお支払いください。 チェックインの前日には事前予約が必須であり、駐車可能です。 ペンション内に客室浴槽も完備されています。 イーマート24時コンビニエンスストアと農協北江陵店が車で2分と10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には受け取れません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意してきた炊事道具は使用が制限され喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、禁煙にご協力ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション期間未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどの期間利用できますか？",
            "answer": "プールは運営期間が06月05日から09月10日までで、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "利用時間は入室時から20:00までで、服装には制限がありません。お子様は保護者の同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールには何か注意事項がありますか？",
            "answer": "外部プールの特性上、若干の浮遊物がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用する場合の料金や利用時間はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する場合、1台当たり20,000ウォンで、客室内で利用できます。利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用期間や使用可能なものはありますか？",
            "answer": "露天風呂(客室2号、3号)は03月01日から11月20日まで利用可能で、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "露天風呂の利用料金は30,000ウォンで、現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの前日には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "イーマート24時コンビニエンスストアと農協北江陵店が車で2分と10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 860
    }
}